有個好嚴肅既問題想問下絲打。。。。。。。。。。。。

請問有冇人可以做我女朋友？

無

Me

cry

Cry what

no人like me 頭先發左兩次夢都有女朋友

冇

描

有丁絲打啱嘛？